PLTR有冇人知咩價

好想入

直接上市究竟係點定價

屌，等幾耐

我睇到有寫29/9上市，又有寫30/9上市，究竟係今晚定聽晚？
有人話睇到競價但我就睇唔到

係咪今晚
個ceo似有料
話到明撐美國數據科技成為世界最強

唔知幾點

一定係今晩

佢係PayPal 創始人
拉登唔用電子產品
都搵到拉登既公司

呢兩篇都話30/9 星期三先掛牌，但富途有人話睇到競價我就睇唔到嘞。
不過NYSE就寫29/9

聽晚先上

不問價all in

開盤掛市價入少少

等到瞓著

今日定聽日

屌30號

今日咪30

似係聽日

可能係New York 30

想訓教 有無得掛定市價買入

想買 支持美國啲大數據分析企業 會唔會好似洛克馬丁咁俾美國政府養大

美國時間30號

有d興趣

個日子係咁推遲

Trump trump輸可能就仆街了

等到1點05分就瞓

但富途又寫現場競價中喎，呢隻野真係神秘莫測

有新聞又寫29/9

好迷
詳細做乜唔知
將來點盈利唔知
價錢唔知

冇記錯B股15蚊
A股26蚊
Pre market數

30蚊應該係咁上下

1點喇仆街

1:15訓

屌我訓喇

仲競價緊

完全記錯曬

Btw 7.25美

開市買到定係又要比d vip玩幾個鐘先

有便宜貨汁，唔洗心急
琴晚vip玩完啦下話

9:30 鬥快搶?

直接賣, 話預10蚊美金計巿值就220億, 但係近排有一次融資係6.75巿值就百幾億左右, 波幅應該好大7蚊至10蚊範圍

好刺激

似最少開$20呀

11.5係咩嚟

NYSE Reference price $7.25 16b market value

有無人知幾時買得

幾點開賣？

我等12點先買

美股新股開市交易時間不定，唯有自己睇實，呢隻一開升兩倍走唔甩

要等到幾點先有得買？

開左市都唔比買

又要mon到4點

屌開未

屌唔撚買喇
仆街

same 益街坊都唔撚買

你地掛幾錢買

有得賣先講

7.5

7.5會買到咩

求其掛左個8蚊入到就入

啱 好撚眼瞓
尋晚已經等到4點

有冇競價睇

屌唔撚買，仲未開盤

CLS

唔知
可能7.5都有啲貴
間野係型嘅
但似係啲高層自己打飛機拎極多人工
暫時唔覺得佢有潛力

瞓咗4個鐘 我頂唔順啦
屌你啦peter thiel

訓啦屌
掛左牌 買到就買到啦屌

買埋ssss, 有hold 住pltr

開啦開啦

開市開市

最低位好似10.05，而家11，仲追唔追?

呢間無錢賺，又靠哂政府d單。。。。

岩岩10.5入左兩千，>11 放哂

有無人留意今日另一間上市ASAN?

Let’s go baby

10蚊買左

兩千咁多

10.9入 11.3走咗
感覺冇乜爆發力

等兩日比呢啲野我

掛返個7蚊
可能晏啲就到

搶緊

跌緊also

回家了

搶住接火棒

啱啱開始做已經跌緊
睇嚟個個都知咩料
唔敢搵命搏

11蚊都企唔穩

10

仲諗住有一個星期玩

呢隻值唔值得長揸？

仆街
10.5坐緊

10.58...

好彩比我沽到

PK

$Palantir Technologies()$ 走哂唔會再掂呢隻老千 估唔到隻莊咁狼 不停不停咁出貨 重以為有得升下😥

From牛牛

10.9....

11都未出聲

咁高係開頭搶貨？
定未賣之前掛高左

開頭搶

😌我都由10.6 搶到10.84 嘅貨先入到
瞓醒睇左無幾百鎂